Les questions suivantes sont indépendantes. Justifier \textit{seulement} par un ou plusieurs calculs.\medskip

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[l,1]}},vlines, stretch=1.7,rows={font={\small}},row{1}={c}}
  \hline
  \begin{tikzpicture}[scale=0.8,every label/.style={font=\scriptsize}]
    \coordinate[label=left:$E$] (E) at (0, 0);
    \coordinate[label=below right:$F$] (F) at (15:4cm);
    \coordinate[label=above:$G$] (G) at (53:2.5cm);
    \pic [draw,"\ang{32}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = G--F--E};
    \pic [draw,double,double distance=1.5pt,"\ang{69}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = F--E--G};
    \draw[thick] (E) -- (G) -- (F) -- cycle;
  \end{tikzpicture}
                                                    &
  \begin{tikzpicture}[scale=0.7,rotate=16,every label/.style={font=\scriptsize}]
    \coordinate[label=below:$G$] (G) at (0, 0);
    \coordinate[label=above left:$H$] (H) at (0, 3);
    \coordinate[label=above right:$K$] (K) at (5, 0);
    \pic [draw,"\ang{28,2}",thick,angle radius=7mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = H--K--G};
    \pic [draw,thick,angle radius=2mm]  {right angle = K--G--H};
    \draw[thick] (H) -- (G) -- (K) -- cycle;
  \end{tikzpicture}
                                                    &
  \begin{tikzpicture}[scale=0.8,every label/.style={font=\scriptsize}]
    \coordinate[label=below:$L$] (L) at (0, 0);
    \coordinate[label=above:$B$] (B) at (63:3cm);
    \coordinate[label=above left:$C$] (C) at (151:3cm);
    \pic [draw,"\ang{88}",thick,angle radius=4mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = B--L--C};
    \draw[thick] (C) -- (L) node[midway,font=\scriptsize,sloped] {/\!/}
    -- (B) node[midway,font=\scriptsize,sloped] {/\!/} -- cycle;
  \end{tikzpicture}
  \\
  Quelle est la mesure de l'angle~$\widehat{EGF}$~?
                                                    &
  Quelle est la mesure de l'angle~$\widehat{GHK}$~?
                                                    &
  Quelle est la mesure de l'angle~$\widehat{LBC}$~?
  \\
  \pointilles & \pointilles & \pointilles \\
  \pointilles & \pointilles & \pointilles \\
  \pointilles & \pointilles & \pointilles \\
  \hline
\end{tblr}